咁難揀，你會點揀？

依家做緊一分大bank 既19 MO 位，大概返左兩星期到，都悶悶地
前幾日有分大學admin 工打黎話請左，主要follow prog 解答學生問題（主要大陸）+event+admin野等），人工高成差唔多2.5k，聽落好似冇咁悶
查實大學呢類工好唔好做？值唔值得轉？thx

大學份工幾錢人工？

接近22k

EO?難見？

哇我情願悶啲
admin要搞埋event都唔方好做

Not EO
唔算難既 written test+ interview

間唔中有event
搞event 係唔係好麻煩？

依個主要睇上級嘅姐

麻唔麻煩就睇老細俾唔俾錢縮唔縮骨啦
問題係呢啲好多突發野
返工悶悶地一成不變咪幾好
admin真係唔好做 太多唔同花臣 壓力大

巴打好多經歷
學校會唔會好d